date_set folder:
مجلد يحوي قاعدة بيانات بسيطة من مرحلة التدريب ومرحلة الأختبار ويحوي أيضا ملف بصيغة
 التي تم شرحها في التقرير (csv)

test.record file:
تم شرحه مسبقا

train.record file:
تم شرحه مسبقا

training folder:
مجلد يحوي الموديل الذي تم شرحه مسبقا ويحوي أيضا الملف
 تم شرحه مسبقا label_map.pbtxt

project_code folder :
يحوي الأكواد الخاصة بالموديل الخاص بنا التي تم شرحها أيضا


ويحوي أيضا ملف بايثون الخاص بأستخراج النص من الصورة
extract_text.py

ويحوي ملف الخاص بتحول الملف 
pdf--->images
pdf2image.py
  
ويحوي الملف الخاص باسخراج الأغراض من الصورة وهنا تم أستخدام موديل جاهز لأكتشاف الأغراض (انسان_حيوان_جماد...........)
image_detection.py

model_master:
يحوي المكاتب الخاصة بالتينسرفلو و
custome object detection

THANKS FOR READING.


